hktv mall質素真係垃圾過狗屎 點解成班on9仔會撐？

屌你老母又係我啊
本身已經奶過一兩次屎 但係幫屋企人買野無奈焗住用多次
比機會佢總好過幫襯紅資藍資

結果屌你老尾真係食撚屎架喎
揀門店自取 日期時間揀好 可以當日先話未有貨
仲要係email電話乜都無 上官網先有通知
我3號落單揀6號攞貨 自動同我推去13號先攞
結果今日準備去 佢可以同我得2件貨攞(我有4件) 話另外兩件要之後先有

我屌你老母啦 咁你4件貨分4次嚟係咪要我去4次
最撚罊係調景嶺站條臭西職員
我問佢點解會咁樣 佢話 係咁架喇你一係就攞 唔攞就3日後同你扔 唔滿意可以投訴
但係投訴無電話無客服
乜撚野態度嚟？

點解黃圈無得發圍 就係因為有啲咁嘅老鼠屎喺度
咁嘅質素都可以上神枱 仲成班on9仔盲撐
等陣佢哋就會入嚟負皮架喇
唔怪得香港人成日比人搵笨柒

睇下有幾多on9仔入嚟負皮唔comments

我so far買咗好多次都冇咩問題，咁或者考慮光時呀

有無將軍澳人出嚟講下 因為我奶親野都係將軍澳

HKTVMALL D售後服務俾人屌左好多年啦
產品本身送到黎都已經係爛
仲要好難追

hktv mall不嬲都做得差

王維基本身都係偏向親政府

我就唔明點解咁多人盲撐

次次退錢都好快wo
全部有相 即退

其實根本佢啲野唔係特別平
唔明點解咁多人吹奏

依家係要買嘢

我買嘢既自的, 唔係退錢

係咪浪費咗我時間?

因為條王wiki所以上神枱真係笑撚左
黃就大撚曬唔屌得 我就唔撚理嘅
睇下幾多人負皮唔留言就知

冇幫襯過
而家有唔少黃店做網購 唔一定要搵佢啦

送貨服務一直世界級災難
黃店唔係得佢
其他黃店有咪幫襯其他黃店
橫掂hktv mall入面啲舖都唔係黃

俾錢買方便(送貨上門,唔使自己拎餐死)

要平自己去超市買實平D

係 仲要好多野求其百佳都平過佢 除咗比人話係黃完全唔知邊忽好

有貨缺送唔到來，有email 通知，不過唔知幾時補送

一路有幫襯

巴打睇黎成日中伏

買咁多次野都無試過

login入去訂單入面寫明每件貨ready未
裝app會有通知彈出

我都係 根本樓主呢啲係少數/個別店舖問題

支持下Armubuy

除咗有得送貨，其實冇可取之處
btw百佳好似滿500有得送

門店自取要400蚊先免運費

不是200 嗎？

用咗一年，每次都好準時，
冇咩大問題，
遲出貨又唔係hktvmall問題

送貨真係世界級垃圾
上次送貨時間揀夜晚變朝早，仲送錯埋樓層放左係人地門口，搞到佢比人投訴唔知乜Q消防條例最後打撚晒交

Hktvmall 食水好撚深，一野就30%仲要運費，包裝錯，遲到貨，樣樣都罰錢

王wiki都唔係黃

我屋企人今日先話hktvmall好正，因為成日會有啲優惠喎，你試下光時啦一係

咁我唔知啦 問題係佢連客服都無 反映下都無得 咁無計一定係上網屌柒佢

仲要服務垃圾到 總之佢一日未執我話之佢黃定金我都一定狙擊佢

佢哋將軍澳唔係有個倉嫁咩

利申 平都係幫襯急涷or 保建品，想知樓主買啲咩

買一箱嘢飲，可以拆散晒就咁用個膠袋送貨，好耐未試過正常一箱咁送黎
都唔明點解一定要拆散曬

ching識野

咁佢係咪應該幫人哋同一張單等齊晒先叫人去攞呢 有乜理由叫人去攞一半 然後之後再去攞 仲要唔攞唔撚得喎

姓王，所以好黃

與其上黎講某個職員點點點 不如上官網投訴
不過我想指出e個post既謬論
1．黃藍店都會有職員問題
2．世上冇一間鋪既所有商品都會比人平 所以d乜「好多野求其百佳都平過佢」 係垃圾說話黎
3．網店運輸需時 睇通知係常識 當你洶寶都唔會email比你既時候 點解你會覺得上官網check進度會係一件問題？
買賣冇話撐唔撐 有時係平 但有係貴 但買野格價係常識 唔好一句黃唔黃就以為自己做緊善事
不過見到你果句「投訴無電話無客服」 我又真係幫你走上官網睇下

老實 我so far只係買過兩次咁大把 hktvmall d貓沙唔係平 有時做完特價仲賣貴過QPets幾蚊 但網購就係網購 佢只係一個平台將咁多間鋪group埋一齊 比你多個選擇 所以我覺得你既說有d唔公平 你都係冷靜下先

光時
啲貨少過乜
我淨係買佢現金禮品卡當支持算啦

每個月都幫襯1-2次, 一年都20-30次

除左啱啱疫情果排試過1-2次delay

so far無試過delay

有啲護膚品同mask 順便買埋杯麵零食 無買過急凍嘢 因為真係怕咗佢

買野飲就不如搵批發果啲啦，我以前同事都是上網搵批發落單訂

Hktv 黃？
你話佢黃定佢有表態？

多數夜晚先喺屋企，批發唔送夜晚

次次啤酒都爆
好似唔係我飲 不過退哂錢

有online chat啊 我有問題都係上網同佢地講翻

勿回

自取未試過出事

haters gonna hate

屌 客服食撚屎

買洗車用品幾好
唔使出街
未試過有問題

佢個客服係真係on9嘅 好明顯你就冇用過
老實講如果佢有客服比我屌嘅話 我都唔駛咁罄
佢呢就無得即時真人對話 只有電腦bot回覆
當然你可以排隊等人工服務 不過我就未試過排到
至於直接寫回應都係無撚用嘅 等得佢覆都幾日 而且係乜都處理唔到嘅亦唔會有任何解決方法
咁一間咁嘅公司 服務已經閪 仲要啲嘢唔係平 點解要幫襯佢
我就係會狙擊佢 等唔好個個以為佢黃就仆住過去買 同樣係黃點解唔幫襯其他？（何況我唔知佢邊度黃不過大家話係就係啦

未試過成功退錢

bot你究竟點樣同佢傾 我就永遠等唔到真人

我點知 大家話係就係啦 不過惠康華潤就紅資唔幫襯 都冇幾多間淨啦

送貨問題之類 總之俾啲耐性 佢就會有個制話俾你同真人客服講

我都唔撐
賣個口罩又要夾買其他野
先可免費自提
買個口罩自提都要焗你買其他嘢
呢啲時候重要算死草

我都係

暫時買過噤多次都冇試過出事
不過買佢有時都唔係貪佢平
係貪佢送貨快
百佳前排送貨啲期成日都爆哂
日日㩒佢都係爆，真係燥燥地

出問題唔緊要
但無方法追究先on9
根本就搵唔撚到客服

換個諗法
佢有部份貨都幾新
當試下新野都好

黃唔等如好
班on9仔覺得黃就要盲撐
我自己從來唔睇顏色 淨係睇質素

每星期都買，so far咁多年都冇事

一D嘢係抵嘅, 你要自己睇清楚.

還好
最on9係有時揀星期五送貨 佢會星期四打過黎/whatsapp我話X分鐘後到

依樣真係好撚煩，漏咗貨report都冇人跟，幫襯光時/去759算。

一直唔當佢黃，最多唔係藍

見你用hktvmall 咁on9好難唔負評

冇出過事喎
又係急凍嘢杯麵護膚品都買過
我喺將廣foodwise拎 99%都好準時
啲notification冇fake過我
未到嘅嘢就真係未到

買嘢為退錢？

有相退錢擺明真係整爛啦
我仲要買過呀

上門未試過有問題，次次都準時
利申：西九龍

佢賣口罩個運費其實幾仆街下

hktvmall真係勁差，當個客係狗咁，求其去佢其中一個facebook post睇下面留言全部係d客訴苦漏貨留言。
對商戶員工更加苟刻，個貨明明佢寄送途中整爛，都可以入商戶數罰100-200。

P Plate 一樣 想比負都冇得比

same .....屌佢老母爛既
婇彩佢肯上門收退錢

以前被個送貨仔屌過我一次
服務態度差到仆街
以後永不錄用
本身又唔係得你一間電商

我都試過，但個職員有同我講可以係個app度睇到件貨到咗門市未。
但講真，真係投訴無門，我上次逼住喺另外嘅貨品評價到屌柒佢先有職員聯絡我跟進個問題！

我買過好多次都準時有交帶

呢30%咪包咗你地遲出貨，然後hktv 幫你地頂囉

用開，次次準時到。

我係HKTVMall 做左兩年半，入嚟做嘅原因好簡單，因為王維基。佢係🟡定🔵我相信大家都知。
但🟢HKTVMall 🟢絕對稱唔上係一間為香港人嘅公司。以下呢個post可能會有人話我分化，搞內亂，我冇你諗咁多，只係將我呢兩年半經歷寫出嚟抒發下。唔鐘意就唔好睇。
我係HKTVMall 嘅post基本上接觸過曬全公司嘅人,marketing,management ,finance,admin,design ,門市warehouse ,merchant,CS, IT我全部都有接觸過，但我可以話你聽，呢間公司唔係你地想像中咁黃咁為香港人。
1️⃣第一點：王維基本人好少了解除左Marketing以外嘅department,基本上好多職位係由佢下面嘅管理層或者再下一層睇，變相嚟講當出問題嘅時候、王維基本人好多時根本唔知道，因為一層蓋住一層，癮暪再癮暪。佢以為自己公司好黃好穩健嘅時候，其實佢下面班靚並唔係。有好多問題發生左根本冇辦法解決。只係一拖再拖。
2️⃣第二點：呢間公司搵錢嘅手法係極兇惡，如果有合作做過商戶或者有買過野就會明。明明係佢地派貨整爛件貨，但係好可惜由於你冇提供到出貨時完整嘅圖片，因此我地係要罰個商戶100-200蚊嘅。無論件貨2蚊好，20蚊好定2000蚊，都係咁樣罰。做客嘅如果你買野買錯左Size想換？sorry我地係無換貨換Size呢樣野，點解？因為個system冇呢樣野囉，好落後？係架，係幾落後架，所以你買衫褲鞋襪之前唔該睇清楚度清楚，唔係買錯左都冇人可以幫到你。
3️⃣第三點：HKTVMall 整體購物體驗並唔完善，好多時做客嘅會發現明明比左錢扣埋數都可以係話付款失敗，無他，付款系統虧。過唔到數去HKTVMall 戶口，不過唔緊要，我地辦事效率奇快嘅finance部門會退返錢比你，等一個月左右就得。其次，你唔好以為比左錢就一定買到你想要嘅野，因為佢地係可以隨時Cancel你件貨唔比你，你想知點解？我都唔知，不過你問親CS都會答你件貨賣曬，你會話，賣曬又收錢？係呀，我地就係咁。如果你係疫情嚴重嘅時候買過口罩你應該體驗過我講嘅野。不過你首要係上到我哋個網頁先。
4️⃣第四點：要數大家都覺得HKTVMall最差嘅部門，我相信大家都會舉腳選擇送貨同埋CS，我先講送貨，作為一間網購公司，送貨基本上係hktvmall最最緊要嘅命脈，冇送貨搵邊個買野，道理簡單到弱智仔都明，咁會產生咩問題呢？就係部門自我膨漲，因為佢地會認為自己係重要部門，所以有時送貨嘅人係好亂嚟，串客人，鬧客人，遲送貨，唔送貨，送漏貨呢啲簡直已經係每日指定動作。佢地仲曾經集體罷工，點解？你估佢地工作量同人工成正比咩？成個網購就係靠佢地幫你送貨，唔買佢地怕可以點？
做為客人比送貨嘅人串完或者打爛左啲貨嘅時候你可以點做呀？搵人投訴囉，點投訴呀？打電話？少年你太年輕啦，hktvmall係無電話架，不過唔緊要，仲有一個叫做mallmall查嘅超能高智能AI機械人幫你，同佢狗唔搭八一輪之後你就會獲得同真人CS 進行文字神交嘅機會啦，簡直難過打到共產黨。然後你就會發現CS嘅人其實同個機械人無咩大分別，佢同你講會同部門跟進呀多謝你意見之類嘅野，但係你唔好怪佢地，因為正如我頭先所講如果送貨係HKTVMall最重要部門，咁CS就可以講係hktvmall最地底泥嘅部門。因為無論係門市出事，送貨出事定還是個網站出事，作為客人嘅你都一定係搵CS，呢個時候CS就係一隻代罪小糕羊，而咁啱CS就係一個最無權力嘅department，佢地呀頭係我地圍內有個花名叫馮寶寶，意思即係佢遇到問題就補一個問題，做野唔識預視，叫下面班靚幫手補獲，出事就諗啲嘢黎交功課。所以一個Leader咁樣你都唔好旨意個部門可以有咩出色。
5️⃣第五點：作為一個清醒嘅香港人，我地知道魔童係黃，但都要記得，佢係一個無奸不商嘅商人，做口罩為魔童帶嚟好香港人嘅形象，作為一名員工我好希望佢係真心幫助香港人，同時佢都係一名好識運用自己黃嘅身份為自己搵錢，香港電視前身係城市電訊，1137呢個股票號碼係佢做電訊做到上市，唔係做網購做到上市，HKTVMall 實際上並沒有上市實力。所以1137呢隻股票一直唔係咩熱門股，加上HKTVMall 一直係虧蝕狀態，直頭可以話冇人會買，到資金出現問題嘅時候要點做？賣股換錢囉，股價愈高換嚟嘅錢就愈高，咁要點個價先可以高？最簡單咪係放消息刺激，正正撞正疫情時候，我地突然殺出一個made in Hk口罩計劃，賣曬媒體廣告加上黃色形象，將一隻3個幾嘅股票一下子推到上7蚊！接近100%升幅！當個個股民都期待佢升穿10蚊嘅時候，佢之後點？配股換錢離場。1137再次跌返落4-5蚊邊。當然，配股後市值點落導致股價點落就一定嘅。但佢離場之後你仲有聽到我哋博命宣傳口罩嗎？哈哈。
總結返我講嘅野，以上嘅情況你未必遇到過，但遇到都唔緊要，係正常嘅。我係HKTVMall 呢兩年半時間學到好多野，明白到王維基係外間嘅黃神形象係可以掩蓋到HKTVMall 內部混亂而醜陋嘅管理層方針，HKTVMall放個屁瀨督屎，外間都會因為個老闆係黃而讚美督屎好香。黃色經濟圈？抱歉，我們不是。
唔好問我點解用假ac，因為我係純發洩，我仲要抖佢人工，而佢地係會秋後算賬。
一名在HKTVMall工作了兩年半的小職員上

copy from Facebook page

樓主你情況我都試過但剩返既貨品佢係送上門 佢唔駛我再去自取

個網又廢
購物車果頁禁一下要load勁耐

試吓armubuy 好似唔錯

30%是一單準時交易收嘅錢，如果遲出貨係罰多100-200蚊。

唔通撐 big big shop 咩

最正係佢早收都要罰錢點都係維基贏

黃定藍

黃硬 成個yt channel 都係屌林閪

對待員工有幾刻薄就唔講，大家心中有數。
買，起碼客服電話打得通同肯跟進。

就佢系統問題，不停幫個客刷新底線
但係又俾佢試到新底線喎，俾我係佢都繼續鳩做啦

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

好睇出貨個間野手腳快唔快
寫兩日集運個d
係比時間間鋪執貨送上中央
但唔係間間鋪咁比面，真係兩日內出到
有d鋪頭明明無貨都會係網上面寫有，
但你係唔會知，HKTV都唔會知佢無貨，
直至佢遲左發貨先罰佢錢。但你樓下間鋪、你、HKTV客服都無咩可以做 唯有係收在其它貨先，收到遲左個件再上去留言屌柒間鋪頭

自己經驗就大街市、寫倉存即送個d應該無乜問題，可以一次過到

大圍攞過好多次都冇事

黃到金

落門市拎貨
件貨個盒壓到爛曬，個職員同我講都要收貨
叫我拎返屋企同cs 講
好彩入面啲嘢冇事，廢事煩冇換

真係好垃圾 唔怪得佢搞電視又唔得搞網店又唔得

就係王生中大出現過， 我會再用

我都試過，
疫症初期排勁多人訂野，
一單分左好幾次送黎。
宜家無呢個問題

上次買咗件傢俬話明冇得退 後尾唔想要寫email叫佢幫我退錢居然退到
不過佢啲野貴過百佳
勝在有得送上門

都係買下M巾餅乾

我覺得佢對員工一啲都唔刻薄喎除左groupon入去果班 比佢迫走哂
入面啲人個個唔撚洗做咁
同佢地合作左幾年、轉左幾份工
都未試過打電話去office係順利揾到人

喵坊紙鬧賣晒

買過幾次都門市同送上門都試過 暫時都正常

hktv mall好多人屌啦 係呢度維基落重本請打手
次次有人批評就一堆打手洗白

試過買餸諗住煮嘢同班fd一齊食
買之前已經驚佢會送唔切貨 預早一日叫佢送上門
book咗個日無人 online chat佢話送緊
過咗預約好嘅時間都無人主動聯絡我
再online chat 佢先話有貨supplier未送到佢hktvmall個廠咁我第一次online chat又話會送? 仲要送唔到唔撚自己通知個客要個客主動揾你
再問佢我趕住要 咁有貨個啲可唔可以送先 cancel無貨嘅 cs話唔得
唔送上門 改送門市得唔得 又話要過多成幾日先有位
最後成張單cancel 變咗當日周圍撲食材

試過買暖風機 一嚟到就覺得個盒係比人開過
打開真係個殼爆嘅
睇到入面啲零件
最後退貨係豐澤買

兒登仔未見識過黃維基啲財技
就當人係黃店
話說工聯會都會喺HKTVmall搵到
Hehe

我已經係VIP 9號落單揀11門店自取
突登12號先去拎 點知佢冇通知下將時間推到15號
足足要我等6日先去拎 大佬乜通知都冇 俾個道歉都好丫
出唔到貨就唔好俾我揀11號

同我一樣 咁時間揀好正常點會去check

已經係年幾兩年前嘅事
佢個時啱啱開始promote叫人用佢嚟買餸
之後真係用少咗
以往好幾年都係vip

多到可以成立苦主大聯盟

Sorry 我太多幻想

最撚好笑係退貨永遠唔會係你預約嘅日期時間pick up 係佢哋個班做運輸嘅幾多方便就問你得唔得 得嘅話我就唔洗係你個app 到specific某日某段時間啦
但去到個個時間 又係無人嚟無人聯絡
結果自己死死地氣的返件貨落門市
送貨揀6pm-8pm 佢哋夠膽死5點幾送嚟
其實成個hktvmall.上下都有問題根本就
強烈建議用得幾次個啲咪撚再出聲
因為用得多就會知佢有幾撚咁on9
之前成班vip自嘲自己無privilege都比其他人屌

因為將軍澳區係集運區 可能有D亂 SO far買咁耐 件件整齊
試下去foodwise自取嘛

咁都負評多過正評？ 不能理解⋯

買左超過20次

係得一次遲左2日

其他正常 唔洗自己托d汽水貴幾蚊都抵

你垃圾姐, 買咁多次都無事

上左神枱 有問題都唔屌得架啦

冇試過門店自取
講開又開
佢開咁多門市真係好on9

我so far買咗好多次都冇咩問題x 2
又快又方便

連直斥其非嘅空間都冇，果然係黃納粹

護航班仆街你哋只係冇權力版本嘅中國共產黨

起完底就知樓主係閪人閪人就死開啦屌你老母
一路屌一路買 ，最典型嘔心港人。
係到講藍黃都蓋唔住你個閪西格啦

光時囉

買親都無事

百佳成兩星期先送到黎嘛
款又少
hktvmall兩三日就到

基本上次次買野啲野都可以唔同原因咁爛

好彩嘅唔過100 可以就咁退番錢
唔好彩嘅又要約佢上門回收
或者係食物已經拆哂開哂先知有事，或者過左７日先開黎食，無得退換

好多時啲野係越快過期
越會水你買好多
然後個個收貨屌哂鬼
個CS話啲貨仲係食用日期內
唔會理你

試過星期二減價買杯麵
佢無寫食用日期
送到黎得三日時間食

紙盒嘅野一定會俾佢壓扁
汽水都可以俾佢地掉到穿罐

急凍野黎到變室溫就梗

送貨黎
以前包得好靚有HKTVMALL專用紙箱
後尾縮水用回收紙箱
而家啲散貨一袋膠袋
或者喺膠箱入面散收收咁放左入去
咁運貨，啲野唔爛都變爛

至於點解要買佢
有時係因為佢有時百佳都無嘅外國水貨
然後為湊運費買埋其他野

連圖都無
上HKTVmall FB度 po好過連登

拉

遲出貨係每件罰100蚊，唔係30%入面
你可以諗下under佢既小商家係比佢賺左幾多錢

買過好撚多次 暫時都未遇過咩問題 買野好多公價/貴過公價 好少時候會平過正價 多數都係買重野大件野貪佢免費送同一次過 至少缺貨送唔到佢app有notification 都會send email 所以唔明樓主自己眼殘做咩屌人

調景嶺店有個細細粒女店員幾可愛

送貨無問題喎
次次所有野都包到好實

反而上次百佳買蛋送到碎曬
柔順劑又漏
唔似hktvmall 咁會封幾層膠紙

不過因為hktvmall 會先集運再送
所以有時好細件貨 但包左幾層盒

我幫襯咗好多次，無問題，樓主時運低，不如去打下小人。真心。

買過幾次嘢 全部準時

我屋企組合櫃，電腦枱都係幫佢買，個個月都買幾張單都無問題，無貨就退錢，基本上一至兩星期就退到，好方便

剛係app 通知睇到我件缺貨，送不到了，賠20蚊現金卷我

我就買幾次都冇事

我對上果次都係揀夜晚送，佢又係朝早送嚟，好彩屋企有人，其他又冇乜嘢嘅，啲貨冇穿冇爛

同身邊啲人講過好多次唔好係hktv買急凍貨送屋企

再一張單分十張送
直到你用晒啲假去收貨

我買左3年 每星期買一次 9成9時間都好滿意

做咗2年vip都無遇過咩大問題
最大問題係唔送村屋

每個禮拜都幫襯，送貨方便，自取都易
未試過樓主情況

就算無貨/漏貨/爛貨都會退錢，個app講低就有人覆，cs覆email都快

網購重點係唔洗親身揀/親身拎，搭巴士時間已經買好晒一個禮拜既野，點解要去超市/街市同人迫

試過送貨揀10am - 2pm, 結果4點幾先送黎

10次入面有2次係遲

上星期第一次買野選左 8/6 14:00 門市自取
期間冇 email 冇電話通知到貨未
到果日16:00落門市
因為第一次用唔清楚個流程諗住去到問要D咩資料先囉到貨
個男店員一句撻埋黎冇收到QR code 就冇貨囉
我話有單 number 比埋部電話佢想佢幫我睇下點搵 QR code 佢都唔肯幫我睇
淨係話冇收到QR code 就冇貨囉 仲要當時門市得我一個客
好彩我搵門市另一個女店員幫我睇先知電話有收貨 QR code
如果係阿伯/阿婆第一次去提貨應該一早比個男店員耍走左

一開始用hktvmall係為左戒淘寶
不過習慣唔用淘寶之後就開始搵ig本地小店
跟著就冇左hktvmall事

光時送貨真係態度一流
但係要等兩個禮拜

armubuy囉